戇鳩仔先會爭開動畫post

其實只係套野多人討論，唔係因為你自身先多人

成班毒撚係到爭埋d唔等洗既野

又係樓主條on9

撐# 維護動物台既和平

又反# on9樓豬

望下你樓下啦